制服團隊嘅同學仔同我入嚟

所有中小學嘅制服團隊千祈唔好罷升國旗呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推呀！！！！！！